大家試過最崩潰係幾時

原來身邊跟本冇人可以搵 可以傾訴 好無助
不過可以自己收收埋埋仲好
負能量影響埋其他人

最崩潰個時，反而唔想有人係側邊

喊到喊唔出 覺得自己好on9

呢幾個月
唔敢係現實搵人傾訴，驚比對方知道自己另一面

水星逆行嗰時

認真答, 喊夠你已經冇力再喊
出去搵啲野做吓, 你有咩興趣? 唔好自己一個人做
例如鐘意打排波, 幾個人咁打係會分散注意力
唔好一個人畫畫/整野食
或者同frd 去住埋酒店先, 飲吓酒

戴帽

tg me

當佢一個大話琴一個大話 仲求下你原諒...